有冇人同我一樣好尊敬家燕姐？

第一，份人nice全香港都知道咁滯，好少公開鬧人
第二，同個前夫離婚之後身兼父職，一手一腳邊做野邊養大仔女，真正女強人
第三，基本上冇乜唔好既傳聞，又唔似阿蛆咁奶哂共

如果有講錯歡迎指證

全香港都尊重佢啦,唯一一個可以當街露lin頭既女藝人

佢打牌出哂名出千

做佢個仔
結婚有半山樓送

咁呢樣真
家燕都出得聲 條友應該都真係幾仆街

媽咪

家燕媽媽,我的可愛媽媽啊

身輕如燕薛家燕

我覺得佢真係對小朋友好好，真係會用自己人脈去幫自己家燕媽媽centre既學生仲唔求回報，換轉係steve tam一定唔會做到咁

阿姐級黎講佢真係最nice

想睇佢拍劇
唔想再對依家啲演員好冇新鮮感

重睇皆大歡喜

有 晚晚追緊
真係好正

上次我參加烹飪比賽，佢係參賽者面前係咁跳老舞騷擾選手

入咗呢個po個腦自動播皆大歡喜

你係咪整左叉燒蛋飯？

以前返工同佢合作過，對我呢啲小薯仔見得一次半次的都好有禮貌。話時話佢台上好活潑咁，台下其實好靜，好似想keep住啲能量咁

食神

Out！

我整佛跳牆

仲好玩得
以前以為佢上節目啲反應係真心膠,之後發現佢原來真係識玩搞氣氛

汪阿姐學野啦

連登仔咁高要求, 都對家燕姐讚不絕口

家燕姐近排做50年經典果個主持, 開心得黎又不失大體
好得人中意果隻

講個秘密大家知
我屋企同家燕姐世交
我出世比佢抱過

家燕媽媽 共你一起開心笑
家燕媽媽 能清楚你需要

哎呀, 跌左落黎

相由心生

家燕姐都上神台

有次係鏞記出面撞到佢係我格離 當時我同朋友傾緊計見唔到佢 我講咗老母兩個字 家燕姐以為我講粗口
佢話我：做咩粗口 哈哈哈哈哈
我嚇一跳：家燕媽媽 sorry 以後唔敢啦

我前排都同人傾過呢個問題
佢個形象真係正面, 最多係間唔中柒下
(柒起上黎都真係好柒果種 , e.g. Yumiko , 洗佢個頭果個廣告 , 名古屋燕窩月餅咁)

但係成個感覺真係好歡欣好舒服 , 又唔會好自大

屌你老咪汪明荃呢D就真係唔該快撚D摺埋

人前人口兩個樣
仲衰過港女

欣宜？

估錯了

你見過佢人後個樣
姐係你唔係人?

諧星而言，佢真係好過肥肥多多聲
唏呀 唏呀 唏 唏呀 唏呀 唏 洗腦洗到依家

她是巨星 諧星不夠恰當形容她

有年台慶話佢件衫登基同瘋狂跳十字步個反應好正 轉數快 eq高

唏呀 唏呀 唏 呀 唏呀唏🤘🤘

放J圖時間

家燕BB

肥肥 家燕

細個喺商場喊，佢喺台上面聽到即刻抱咗我上去玩，仲送咗隻cd俾我

但係我完全無記憶

真人好nice 同𨋢會聊你傾計

無記憶你又講得出

睇死你實話你老母講你知

佢直頭抱過我啦
洗唔洗炫耀啊

抱過你咁正

最後個張成個陳法拉咁款

笑什麼，你也在炫耀

真係有老母個種親切感
呢啲咪叫入屋

無笑 唔好屈

純粹話佢好人都叫炫耀

比啲爭扎

tvb隻狗

又係真，見到佢有種親切感，雖然又未到鐘意佢，但就係唔會對佢反感

有聲 全部人都冇晒反應

你吹噓你見過佢 同𨋢
驚死人唔知你見過佢咩

-;-

後生 五官端正 幾靚

一見到家燕媽媽就會好自然咁笑,成個人變得好正能量

中間個張好正

都係大家分享下 唔明炫耀嘅地方係邊

分享只係曬命既包裝

btw 表情撚

施主有病睇醫生,

一陣病發周街斬人就無謂

亂咁屈人有病 真係唔知邊個有病

部電話有首皆大歡喜
有時搭地鐵好驚耳機漏音
比人知我聽緊家燕媽媽係到Ha也ha呀

同樓主一樣都係皆大歡喜
我覺得好好聽，編曲幾好
最正既地方係1分26秒後「人生多驚喜」有和音係度 hey hey，簡直係一個點綴

同埋首歌一開始係喜氣洋洋咁
但中段有到曲風一轉
一生中離離合合是否應該～
即加變到好sad咁
一曲兩味

每次聽到 都可挽手沖天飛
沖 天 飛
都會忍唔住跟住點三下頭

咁多頁都無人講舊登著名煩膠 會員-;-

佢真係痴撚咗線我諗

第一次見返依段野

咁你話自已俾佢抱過又算唔算炫耀

分享只係曬命嘅包裝 咪撚玩喇伍寶

我無否認
見佢咁開心 我咪分享埋

又屈
而家d90後真係

一係癲佬 一係假膠

LIHkG班友 世界得一黑一白
道理唔講 得個屈

盲撚咗?

沖 天 飛

點敢屈你呀 你被家燕媽媽抱過 成個post都炫耀 得你冇 十卜

你無野呀！分享咪即係曬命lor，呢啲common sense 人類共識黎架啦

你無野啊 樓上我先話無否認
眼有事仲上網？

係啦係啦 叻啦 知你比家燕姐抱過啦

皆大歡喜直頭世界級

你覺得叻？
你品味都幾劣
純粹覺得 曬命就要認

痴撚線 咁都可以嘈一餐

樓豬肯定係嗰啲牆頭草嚟
留名等睇炒車

尊敬又未至於
但形象正面就梗

當一個咁既人都會公開開名屌佢老豆
咁條友一定有野

巴打識嘢！
嗰句是笑是哀，難計得失意外。
反映佢sad咗一陣但已經諗通返！
之後就開心返hey ar hey ar hey.

見你講出黎好似好有優越感咁 咪吹奏下囉

細個幾鬼靚
個鼻又直, 而家D女要整先有

咪話你除左屈 仲識乜囉

好似好似

Show Blocked User - 厹

屌你老母好撚柒啊收收皮ok?
煩過馬撚

不願面對

笑死 比家燕媽媽抱過都覺得係曬緊命
柒到唔敢睇

平時一得閒就係屋企跳十字步
我等緊一個機會
希望有一日可以同家燕姐一齊跳

笑死 同家燕媽媽搭過𨋢都好講

Show Blocked User - 厹

仲要繼續柒
人地舉個例 家燕媽媽同lift會同人講野示好
你條撚樣居心叵測
已block

一言堂？
你咪繼續囉

之前好尊敬DoDo姐
最近有咁多佢既討論先知原來家燕姐都係一個值得尊敬既人

成日係中環見到DoDo姐

小心比人話你曬命

比人話都睇唔到 已block 佢一定覺得我曬緊命

佢形象係膠得黎正面開心

DODO近年拍住農夫好得人鍾意
家燕姐唔洗講~真係有媽媽既感覺

做乜撚野 無端端有個痴線佬

笑死 條撚屌一開波就話自己同家燕姐係世交點知無人理佢
其他人話同家燕姐同𨋢就屌鳩人曬命
人格分裂 ？

死返去搵家燕姐抱你啦 屌你老母

竟然有人重未block依條廢鳩

上面條友係咪癲撚左
亂尻咁屌 睇到燥

我冇比家燕姐抱過
但覺得佢好nice

上邊條厹好ON9

自己係咁話比家燕抱過, 根本OFF TOPIC

人地同家燕同LIFT話家燕好nice係符合主題

邊個哂命唔哂命自己諗下

冇醜聞，好似娛樂圈既風風雨雨都唔關佢事咁

wow ，咁撚勁

生齊鳩毛未？咁早放暑假既？媽咪就黎返啦快啲收埋個電腦啦

Block左，擺明玩野

有朋友做PR請過佢做function，佢唔會一完show就即刻走人，佢會留係度等到冇人搵佢簽名影相先至走

家燕姐成日叫人去大陸整牙好撚煩

等睇連登仔吹捧完又再踩

講野最緊要有牙力？

果個唔係咪咪姐咩

細細個玩制服部隊要去東華做人肉布景板
個廠冷氣超大
家燕姐經過，冇啦啦拍拍我問我凍唔我當時只係一個佢突然咁關心我呢個濕鳩中學雞超好人

係呀

見到呢個post好驚，雙燈捧邊個死邊個，希望家燕姐唔好出事

牙你老母

有次見到佢禁機拎錢

屌你老母啦，果時恰尻ck姐又唔講

朱咪咪

呢張好撚正

Y

點解連粒墨都一齊進化埋

笑撚死 又要上神台

家燕姐出世個時比我抱過

唔反感 ONLY

完全未到 尊敬 層次

dodo姐呢

經歷過風雨，係唔同d

個時離婚講過佢自殺過定想自殺...

連家燕媽媽都上埋神枱，連登仔啲口味真係獨步天下

繼高登女兒錢七之後 家燕媽媽係咪可以做連登老母

何止五官端正

靜啦 屌你老母個臭閪
返去溫書溫卷二卷一啦 小學

唔是講笑
咪咪姐都好nice

點解一個正常中立討論嘅post都有個唔知真心定假膠嘅人出黎嘈

我童年都有聽呢首洗腦歌

工作上接觸過真人
虛偽到

之前佢唔知做過一個咩訪問定清談節目
個主持類似話佢做親啲角色/形象都好正面好正氣
家燕姐話其實佢唔係想咁 佢都想做啲爆粗呀 玩得癲玩得放果啲 話自己後生多啲既話不知幾想行下性感 仲曲線係度講咸濕野 但話因為定左格個形象先係咁 唔講得依啲 好好笑

屌想睇

連登仔真係乜都可以罵交
連家燕姐post都可以屌人哂命

呢個藝人係諗唔到一個理由去憎佢
我諗無人可以做到佢咁
聽過佢以前個前夫拋妻棄子 仲夾埋奶奶收埋層樓趕走佢地
佢爭d想跳樓 係想跳果下比仔女叫返佢落黎
呢個女人真心好

吸引住你

家燕姐點解唔可以上神台?

求下你地唔好捧家燕姐呀

比佢抱過好似好威咁 痴撚線
睇完真係打冷震

俾家燕姐知道有班o靚仔為佢嘈交佢實好安慰

近期興集體炒車

家燕媽媽

( Show Blocked User - 厹)

癡撚線

痴線 做評判唔公正都有人尊敬

連登仔又要跟風吹奏啦

有理由就唔叫吹奏啦
橫掂呢排都無咩話題

細個好鍾意家燕媽媽
寧願睇佢演唱會都唔睇twins

同你講呢單嘢一定上報紙
話網民狂like家燕媽媽

家燕姐會禁機搭lift抱人嫁咩

我最中意家燕姐粒嘜

記者朋友你好

禁你媽媽

其實簡單講佢同dodo姐都係好有料既人.

dodo姐做電台唔講自己野唔作大唔搵料, 但講野都好聽好聽過好多DJ.
退休年紀都做後生仔節目, 真係好難想像佢地真係叻成點.

佢同家燕姐都係完全唔會俾時代淘汰既人, 所以咪無老屎忽既感覺, 留底既只有尊敬.

同意！ Do姐好多野仲跟得貼過903班DJ，
仲枉佢地仲成日當自己係潮人

903個班垃圾淨係識講泡菜野

森美

㩒機拎錢咁癲？

後生靚到仆街

馬英九看手錶 家燕姐㩒機拎錢

我係挑起罵戰個個
我細個比你抱過架 媽媽

家燕媽媽 家燕媽媽 家燕媽媽 我的可愛媽媽哦

正評係俾家燕姐嘅！

Do姐上至天文下至地理都會d認識, 仲要唔係皮毛果種,
真係好撚佩服 , 講出黎真係一D都唔OUT,
日日聽都覺得係佢身上學緊野咁
超有質素

Do姐上至天文下至地理都會d認識, 仲要唔係皮毛果種

唔好吹咁大好喎 幫didid打曬飛機

叉燒啊 我從來未食過咁好既叉燒啊

好撚想睇一次朱咪咪演唱會

又靚又有氣質兼之笑容甜美
依家tvb啲後生女演員有邊個有佢後生咁既level

後生真係冇得頂

叫你唔好吹咁大 你就block
你氣量都狹窄啵 ching

係
阿姐級黎講佢形象最好
肥蛆 汪牙蛆 肥媽果D

我既感覺係佢識就識, 唔識就會聽人講, 好少講錯同無謂野, 所以聽得好舒服.
而佢識既野又好多, 所以可以講幾年都得.

其中一樣佩服係佢係香港英文都算勁, 但搵個人黎教濕鳩離地英文, 佢好少亂搭嗲完全唔會扮醒, 問咩都話唔知, 但要佢講佢又真係識講.

咁成功既人都識咁謙虛又係好難得.

係好既 呂方唔撚走啦

你係要迫人面對佢地邏輯矛盾架啵

麥明詩都尊敬do姐就知有料啦

其實do姐一早係一筆out銷度屌班dj連ep同cd全寫都唔知

...做乜鳩呀你

未拍過拖?

一個人成功同另一半分唔分開都可以拉埋黎講.

do姐有料到同呂方走係完全冇邏輯矛盾架喎
你要搞清楚有料到唔等於係一個好伴侶

其實呂方成日出去滾 做做忍咗好耐
不過做做唔肯婚前性行為

好想啜佢粒墨搓佢對波咁屌佢

唔知點解細個聽親佢唱兒歌就想轉台

唉呀唉呀唉呀

仲係處？

入行59年的薛家燕可謂無人不曉，深入民心，可是竟然有人有不識家燕姐，那個人就是當年剛入行的陳冠希。家燕姐表示當時助手叫陳冠希跟她打招呼時，他竟向家燕姐伸脷。難怪開「家燕媽媽藝術中心」的家燕姐指最緊要是教導小朋友德行、有好態度，她說︰「做演藝界的人能夠這麼多年屹立不倒，一定是對人對事都是有誠意、要誠心。」曾表明「無限期退出香港娛樂圈」的陳冠希，真是要和家燕姐學習學習啦。
希哥

無人想知呀

吹奏tvb
有咩好尊敬

家燕媽媽已經係香港人心目中既另一位媽媽

我覺得佢地分手應該係因為dodo生活太規律，又有潔癖，估計佢日日對住呂方都西口西面，同埋呂方係各方面都比dodo踩住，佢又唔想係dodo光環以下生活
同埋呂方好似成日去滾，咁先會分手

睇你個名都知你重口
啜住佢燈墨黎屌既話你個身係咪要好長先做到

誤會左啦，性暗示黎

會唔會係屌肚臍呀

好姨

以前番工有接觸過佢 覺得佢真係幾nice
雖然佢遲到